# Задача FIFO

Реализуйте функции для очереди FIFO (First In, First Out (ПЕРВЫЙ пришел, ПЕРВЫЙ вышел)) с помощью списков.
Должны быть данные функции:

Push (добавление элемента)
Pop (удаление элемента и его возврат)
printQueue (печать очереди в одну строку без пробелов)
Функцию main писать не нужно! Писать код вне функций не нужно.
